［16-12-2019］股市直擊+波神信眾區

D7PCBCPOPO

D7POPO

free 抽路路娜, 2抽omega

防暴要求患心臟病婆婆出示醫生紙 然後指罵：你攞著成疊醫生紙出嚟做乜撚嘢呀

多名防暴警察於旺角不停呼喝在場市民「收皮」，又大叫「過嚟」以挑釁市民，期間更突然指罵一位婆婆。該名婆婆表示自己患有心臟病，希望防暴警察不要恐嚇她，但防暴警察卻要求婆婆出示醫生紙；而婆婆拿出醫生紙後，防暴警察又用粗言穢語侮辱婆婆，指「你攞著成疊醫生紙出嚟做乜撚嘢呀」。

ME ALL CHOW DOU 辣殺...

ME FREE CHOW THIS...進做卡先

HO NG HO

呢隻係咪要進前進後混組

YES...木屬復權寵...

must change

gun

張德江警告：兩年內深圳發展超越香港